其實我唱歌係咪真係咁難聽

推

同你一樣 明明日日唱都係咁 又話熟能生巧嘅

唔係
簡直係連登歌神

我唱左兩年

我起碼唱咗五 六年都係咁廢

走音喎ching

我地交流下

我用左兩年時間先知點用粒丹田

巴打你把聲同我把聲好似

真係好難聽 特別副歌位

我完全唔識呢啲

係

巴打有冇學過唱歌 我完全冇上過相關嘅堂

聲係唔差，但音感連普通人程度都冇，
節拍感由細到大都好差? 甩哂beat

把聲似屙唔出屎